史奈達：呢啲就係中國足球？

功夫足球，史奈達識條鐵咩？

識火焰射球都無撚用

有咩問題 南美波都係咁嫁啦
佢全盛都唔洗防守緊係講得輕鬆啦
睇下簡迪維度 加度素果D下下對抗咪一樣

茅起上黎南美波先係世界第一

南美係陰濕，中國係直接

唔茅又唔得啦 進攻果班個個睇波冇人掃 禮貌少少已經比人禁住攻

連登仔好撚推崇呢d茅波架wor

又話古人食咁多剪波經得起考驗先勁過現役

Chinese 4 tiu A

你地個迪莊咪一撚樣

Welcome to China

迪莊喺少林寺學過法

阿朗素心口撞斷迪莊隻腳

This is holland football

一陣又玉華

係微博用英文屌鳩中國人?

雲邦美尼祖迪莊

一陰一陽

呢d杯仔都咁撚仆街收人山
贏撚左有幾千萬分咩

雲邦美都嚇親

雲邦美真係又茅又陰濕，成日出陰招整傷人。

中国足球就是功夫足球

我地強國人踢波洗撚你個荷蘭仔咁多嗲